做咗人水泡

大約一個半月前同個EX拍拖
個戈時為咗我同佢個EX分手
諗住可以拍長拖
點知上星期因為啲小事佢話分手
然後都有傾計既
但係佢琴日同返佢前仔一齊返

佢可以為左你同ex分手
自然可以為左另一個人同你分手

歡迎大家盡情取笑

呢啲女屌過咪算囉